# TeamworkPM Плагин для GoogleChrome

Для быстрого поиска проектов и задач.

Включите режим разработчика в настройках расширений GoogleChrome (chrome://extensions) и добавьте папку проекта.

Рекомендуется поставить плагин на горячую кнопку (Например Cmd+Shift+F)

## Changelog

### v1.3
+ Если ввести в поле что-либо и нажать Enter не выбирая ни один из предложенных вариантов (проектов), то будет поиск по задачам по всем проектам

### v1.2
- Исправлен баг с блокировкой ввода слов с буквой A ))

### v1.1
- Исправлен баг с загрузкой тасков на сегодняшний день уже после того, как начали вводить название проекта
в поисковое поле
+ Добавлена возможность открыть заметку "Доступы" по проекту — нужно выбрать проект и нажать кнопку A